女人既內在美真係好重要

好欣賞D有內涵既女仔
性格好又為人善良
加上有自信有學識 肯增值自己
令自己進步既女仔真係好吸引

係呢個物質世界
呢D女仔真係越黎越難得
有冇巴打同意?

肯增值自己

但多數外表都差一點
而這一點便令她們不被選擇

世界係公平嘅

雖然個樣唔太靚，但係善解人意又有學識同理想，好願意去關心身邊嘅人，呢啲女人超有魅力

樓主做咩自己sell 自己

但男人只係下身思考既動物
對眼對準外表同乳溝，睇唔到內在

Agger, 好撚吸引
可惜呢啲多數眼角高

好想同呢種女仔（要靚）做愛
屌佢地嘅內在美
同佢嘅靈魂交合
抽插緊嘅唔只係肉體
仲係個內心

心地善良已經好難得

各位女仔畀心機打扮好內在美～～～
不過對住佢則唔使客氣

如果內在美 (肥婆) 呢？

Cat girl心地都好好

肥婆太極端
如果一個樣正煩膠
同樣正常心地好
緊係要樣正常

如果板衰就心地好唔好都唔受

眼球時代係唔會理你咩內在美

我都好欣賞有D級內涵嘅女仔

唔要肥婆

totally agree with you bro

有個貪靚嘅朋友之前同個同一圈子靚女拍拖，識左唔短時間之後拍拖，然後好多時聽個男仔呻，話個女仔好chur佢時間，又易黑面，多要求要男仔就佢，我地都登個朋友慘。

散左幾年後個男仔有第二春，對象係個樣中等偏下嘅女仔，之前大家仲諗佢係咪見過鬼都怕黑(唔敢要靚女)，後來至知個女仔好就佢，好善良，至少男仔朋友同佢一齊無壓力，好輕鬆笑多左好多。

重要...不過到揀另一半咪又係直觀感覺行先

你估個個都朱千雪咩
人係幾時發覺一個女仔有內在美？就係個女仔外在唔差嗰陣，唔靚嗰啲wfc

最好嘅香港小姐

識得有fd同條女拍左6年拖 依家搵緊6萬一個月
條女識左個搵8萬既男人 就飛左我個fd

哩個世道，女人外表比內涵重意